/* 
 Localizable.strings
 RelaxOn
 
 Created by 이가은 on 2022/07/08.
 
 */
"BASE" =  "베이스";
"MELODY" = "멜로디";
"WHITE NOISE" = "백색소음";
"Empty" = "선택 안 함";
"Long Sun" = "울림";
"Space Mid" = "유영";
"Space Low" = "터널";
"Space High" = "오로라";
"Oxygen" = "초월";
"Garden" = "정원에서";
"Ambient" = "잔잔하게";
"Wisdom" = "산속에서";
"Gymnopedie" = "고요하게";
"Relaxing" = "신비롭게";
"Dry Grass" = "마른 풀";
"Summer Field" = "여름밤";
"Stream" = "시냇물";
"Wave" = "파도";
"Umbrella Rain" = "봄비";
"Please select \nBASE" = "베이스를 \n선택해주세요";
"Please select \nMELODY" = "멜로디를 \n선택해주세요";
"Please select \nWHITE NOISE" = "백색소음을 \n선택해주세요";
"Please name this CD" = "CD의 제목을 지어주세요";
"Make your own CD" = "나만의 CD";
"SAVE" = "저장하기";
"START" = "시작해볼까요?";
"Relax for" = "긴장을 푸는 시간";
"min" = "분";
"Relax on as much as you want" = "원하는 시간만큼 플레이하세요";
"CD LIBRARY" = "CD 라이브러리";
"Edit" = "편집";
"Delete" = "삭제";
"Delete %lld CDs" = "%lld개의 CD를 삭제하시겠어요?";
"After %lld minutes, Relax On will automatically end" = "앞으로 %lld분 후, CD 재생이 자동으로 종료됩니다";
"MATERIAL VOLUME" = "소리 조율하기";
"Rename" = "제목 변경";
"Delete" = "삭제";
"Please rename this CD" = "CD의 제목을 바꿔주세요";
"Studio" = "스튜디오";
"STUDIO" = "스튜디오";
"Mix" = "믹싱";
"Leave Studio" = "스튜디오 나가기";
"Done" = "완료";
"Cancel" = "취소";
"Recently Played" = "최근 플레이";
"Quickly access recently played CDs." = "최근 재생한 CD에 빠르게 접근하세요.";
